28000硬到一個點

何事落到這收場

今晚美股會唔會跌？

美股牛三，跌條毛

別人恐懼我貪婪

你之前都話港股牛三

布神發功

呂布係咁開post 燈

終於可以穿了，等左好耐

咪再燈ok?

係

又上返281

穿一穿先再彈 殺晒你班28000先 吹咩

差20點

臨尾一分鐘穿

又中 屌你老母夠喇

28007

收得住，明天爆上，牛軍全面進場

布神其實係咪俾人hack左ac?

27998

又中

屌你老母我隻277牛冇了

準呀

港女就黎跌低過道子

聽日穿硬28000

ALL IN 左 27958牛, 點算

數錢

布神祝福你數錢

布神叫完你數錢就轉身
直至反手賺突先會再回應

子女交配

好硬啊

射左

又失而覆得

一陣又早泄

rip

呢條垃圾仲有面開post

打左靶
布神真係好準

過街老鼠

多謝你呀，終於可以唔洗比人日日問買咩

真係硬到一個點